人生冇意義了

聖誕無女無朋友陪

打jj過

唔想

燒炭定啪藥

廢青聖誕點過?

屋企

搵你d靚仔同學

ok

幾靚仔 食得過

放大假

啦啦啦放大假 下年先番工

唔會再返

認真 你依加冇再番工啦？

之前返左陣 又木做
2018先算

我都想唔做 但我冇錢洗啊 想女行

出黎

all in 巴塞咪有錢

出去做乜99